依排成日傷風用紙巾沬鼻水, 結果家姐以為我......

點算好, 以後見到面咪面左左囉

家姐對奶咩cup?

關佢咩CUP關我咩事姐

關家姐